點解咁想去英國，明明英國咁仆街

有bno先去得
仔女又要18歲樓下
姐係完全唔想18-25歲最勇嘅手足去uk

明明就係佢哋付出最多，最需要走

姐係英國只係貪有bno人嘅身家同技術
完全唔想要其他人

對於一個咁功利嘅政府
連手足都唔收
如果你同我講佢之後唔會繼續奶共
只可以話你戇鳩怕你嬲

ok 得閒過黎london探我

所以其他幾個國家傾緊比冇bno既人去

應該好快會有方案俾97後走

去加拿大咪得

Bno持有人係30萬
但係佢計到冇300萬人可以去
即係好多無bno and後生都會受惠